如果林鄭真係迫黃絲打科興 藍絲/黑警可以打輝瑞 香港人會唔會反抗?

如題 如果真係有呢個情況發生 大家可以點做?

香港人： 死唔去的話 聽日繼續返工

打針打到變弱智同低b
反條毛